2019年《施政報告》公眾諮詢開始啦！

特區政府今日（七月十日）就二○一九年《施政報告》展開公眾諮詢。行政長官林鄭月娥、政務司司長張建宗和財政司司長陳茂波會陸續與不同界別人士會面，聽取他們的意見。

林鄭月娥說：「要持續發展經濟，改善民生，需要我們一起籌謀，同心協力。我誠邀各位市民就《施政報告》發表意見，讓我們可以集思廣益，制訂切合市民需要的政策措施。我和我的團隊會虛心聆聽廣大市民的聲音，並在我的第三份《施政報告》中作出回應。」

據悉，有議員問及取消強積金對沖、「明日大嶼」計畫、空置稅等爭議政策會否「暫緩」，林鄭回應指會繼續推行，但會加強公眾解說及宣傳工作

連登仔有咩想同親愛既特首講呢
記得電郵去policyaddress@pico.gov.hk
記得我哋從未成功爭取到任何嘢，一路比人帶緊遊花園同「暫緩」咋

七大訴求 缺一不可
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、要求永不落實「明日大嶼」計畫 （私人加既）

我無野講

今年仲有Facebook（
岩哂一班鍵盤戰士

政府消息人士說，政府現時政治能量低，要思考如何做到在不會挑起政治爭拗下，令公眾明白政府仍然是向前行，處理民生、經濟議題。消息人士舉例，預料具爭議的「明日大嶼」計劃將「路難行」，但政府仍要思考其他解決土地短缺問題的辦法，同時不挑起社會神經

係時候要反Cup！

(置頂) 真普選抗爭三部曲

push

自Pish

要求林鄭月娥壽終正寢！

警務署搞政變

又係加強解說，佢老味
只會嚟得更凶狠，而家香港人千祈唔好放過佢
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

其實佢有無諗過
佢只會越講越衰

就俾佢聽下市民的聲音 一齊寄爆佢!!!
七大訴求 缺一不可